陶傑: 香港民族黨，具有中國人基因

恨川普的唯一理由 - 陶傑

2018-07-22

美中貿易大戰，如果你的手提電話裝有微信，肯定是生活的災難。
因為不知從何時開始，有許多微信群組，紛紛轉發過來許多你一早就知道「太陽是東邊升起來的」和「阿媽係女人」之類的三歲小兒常識，但大陸網民好像第一天才發現，視之為非常驚人的理論，開始到處散播。
無辜的你，如果也不幸屬於一兩個微信群組，就會天天接到手機時時震動而接獲的這類垃圾資訊，刪不勝刪。
這些群組信息，列舉大量美中兩國的產品數字，供閣下仔細比較：晶片、汽車、航空技術、一切科技產品，總之樣樣的真相，就是中國最少落後美國三十年，中國對美國，原來沒有攤牌相鬥的本錢。
並有大量文章，開始批判自己提出的「中國製造2025」，聲稱是浮誇之作，根本沒有這樣的實力，笨在打草驚蛇。
這種粗淺常識，不必專家學者，只要一個有常識的專欄作者其實早就知道，而且其中一二有膽量者，早幾年已經陳述。今日想不到大陸有大量漢奸洋奴網路浮面，長洋人志氣、滅自己威風，比較令人發笑。
中國人基因之一是尚未能做到的，搶先吹噓張揚。大如共產黨的國家機器、億萬網民，小如少數幾個所謂香港民族黨，行為都是一樣的。譬如香港民族黨的黨綱，除了列明要實現香港獨立，還說明要向學校加強派傳單宣傳、滲透警隊和公務員。
向學生洗腦、派遣卧底滲透敵方陣營，在政治上，皆是可以做、也必須做；但不必說、也絕不可說的事情。理由很簡單，事先張揚，對方必有防範。美國競選總統，候選人有沒有說過會增加向俄國和中國派遣特工？一個字也無。
什麼「一帶一路」、「中國製造2025」之類，中國人大張旗鼓，與香港民族黨聲稱要滲透警隊和公務員，心理相同，一樣是心智尚未長大的小孩子浮誇的口水遊戲。
美國新總統川普之令人厭惡，原因其實只有一個，這個狂人太早戳破了億萬中國人的泡沫中国夢。本來這一點與你無關，但不幸身為手機用家，你的手機若也有微信，則近日收到大量被摑醒了的中國人互傳的所謂「你所不知道的中美實力懸殊的真相」之類的廢話，大量充斥，令你煩厭。
源頭的始作俑者，就是川普。So, for this only reason, I hate you, Donald Trump。

五毛陶傑

滲透條春咩
天哥玩膠姐

事先張揚... 代表著一個人無城府

@咩春學生聯盟

失敗主義

大陸果啲假大空政策，除左想樹立威信，更重要係官員同豪強假借國策去賺第一水

陶傑恨鐵不成鋼

中國人緊有中國人基因啦

但無人帶頭講, 就無人知

只可以話講既人, 同做既人唔會行埋一齊

係共產黨中, 講到出黎=差唔多搞掂

陶傑係5毛

所以大灣區 勢在必行

所以陶傑覺得要backstabbing先啱？

民族黨得閒出嚟鳩叫兩句獨立，成班連登仔即刻噴精
淨係呢點都已經有存在價值啦

關囝入黎話19係五毛未

陶傑係五毛，散播失敗主義，希望大家罷睇陶傑。

近期活躍5毛
陶傑

唔講有咩行動又話鳩做
講有咩行動又話露底
點講都死

咁即係話，係咪以後有人宣揚「香港獨立」，
我都可以當佢一定唔會落手落腳推動港獨，只不過係講獨派？

咩呀？19嘛叫獨派要做就做地下黨，
唔需要講任何嘢囉

咁其他人又會話個黨無做過嘢
最好方法就係一啲明做一啲暗做
不過香港政黨邊有咁高政治智慧

係，你有無見我地學獨聯真係以死相縛

咁認真做咩，由頭到尾佢地都唔接受批評只係要班拍手機器

我覺得講得好岩喎，呢啲講到明俾個敵人聽會唔會on9過頭

呢個方法我都覺得不智，
假如一個組織分咗做或唔做兩個部門，
咁做嗰批就容易畀人監視或滲透，隨時連累埋做嗰班畀人發現，
最完美嘅地下黨就係除咗金主外，無人知道佢哋存在，包括任何同路人。

呢個方法我都覺得不智，
假如一個組織分咗做或唔做兩個部門，
咁高調但唔做嗰批就容易畀人監視或滲透，隨時連累埋堅做嗰批畀人發現，
最完美嘅地下黨就係除咗金主外，無人知道佢哋存在，包括任何同路人。

咁有可能搞極都係得二三十人
無群眾支持好難有咩發展

暗中人傳人拉人入黨囉
天地會反清復明都唔會企上城樓大叫招人入會啦

同埋又唔洗分部門
有啲唔踩界咪明做維持下曝光率
有啲踩界可以用其他名義甚至唔公開咁做
揭哂底牌真係好弱智

老老實實，地下黨呢啲危險嘢本身唔會期望多人JOIN，
更加唔好覺得可以好好彩透過對外宣傳搵到義勇之士，
就算搵到，你都驚佢係咪鬼啦

始終唔搞大個黨 比盡你得幾百人
就算全副武裝都做唔到咩
最好就係一邊搞大個黨一邊審查邊啲值得信任

19才子係5毛

不嬲都係要地下進行，8 年前已經警告過唔記得咗咩組織唔可以浮面

你講到而家高調宣傳就搵到上千個成員，而佢哋又甘願犧牲咁，
唔好諗到革命咁兒戲，你一旦拎起槍，對方都會拎槍，即係好大機會死，
我就好老實咁講，坐幾年監就未必怕，但仲有好多嘢未做唔想死住。

整藍色做乜鳩

要反19了

如果呢段話由連登仔/高登仔講
會唔會即刻畀人屌到反皮+關蛇24小時狙擊？

又唔洗一嚟到就全部立刻犧牲嘅
起碼有班志同道合可以傾下
好過而家一潭死水
當十個有一個願意犧牲
你發大嚟收人個發展速度
點都快過你一個拉一個入會
同埋一定要keep住有定期活動
剩係一年岀嚟一兩次 幾熱血都好快消磨哂

根本幾百年黎，無論你住係中國，台灣，香港，澳門都好，啲種族劣根性仲係多脈傳承緊，無撚改過，垃圾，一班垃圾，為你生而為黃種人而恥啦

我會咁講, 個口號就唔好講到咁大, 太大就淪為剩TALK
不過咁, 其實個個都係剩TALK, 咁大家有咩分別?

老實講, 連「香港獨立」四個大字都唔敢講既
就唔好話自己反共啦

關愛座hunter邏輯嚟講陶傑都係五毛

留名睇佢哋班民族黨仆街死

民族黨係點我唔評價

但一帶一路, 2025呢D咁就一定會做會講
只可以講19今次睇低左支那

又幾中

關蛇出名對人唔對事

關上老母係我肉便器

一定會講一定會做（港獨派馬克思巨龍哥）

西部大開發，南水北調，上海貿易區，前海 ：無人提就無人記得

警告武力犯台 美陸戰隊進駐台灣

釣魚台問題警告日本 ：日本國有化釣魚台

一帶一路，亞投行

我極唔認同你嘅講法，
反共有好多種方式，
就算一個人唔講香港獨立，只要佢做嘅嘢可以令更多市民認知到港共嘅不堪、或者削減港共嘅本錢，已經算係做到成績。
相反口講香港獨立但無做返相應嘅行動，甚至係車大炮隨時會笠水，呢班友先無乜作用。

共產黨不嬲都每隔幾年就有個 "大計"
過幾年就冇人記得

19間唔中會收共產黨錢做part-time 5毛

但又唔會長工

你唔講 連登仔又會話你廢

連登仔轉軚快過火箭，又易畀人煽動，
閒言閒語唔使咁care嘅

總要有人係地面上面宣傳理念
理念廣為人知左之後，真正想行動既地下黨先至可以物色到理念相近既人拉入黨
所以民族黨個定位本來就無可能係行動派，但係兩者係互助互利

成班 o靚仔 一時一樣
仲有到今日都仲見到啲所謂激進派互屌
真係唔知講乜

你要戰勝你既敵人，就唔好睇低你既敵人
難聽d講，你既視點證明你只係個跟風者

港共既本錢你削到幾多？
鉛水夠大單啦，國安法夠大單啦，who care? 你覺得係咪無人知？
只要港共仲有大把錢，你都唔使諗會削弱到佢本錢
你自己諗下自己同 制度改良派有咩分別
如果你只係想改良派既，咁建議你唔好自認自己係反共，甚至你自認自己係黨內改良派開明派，都比你自認反共為好
對你自己有益處

有一點想講下，你敢唔敢支持香港獨立，同你使唔使講埋出口
係兩樣野黎
至於點樣取得平衡，就睇個人功架

因為個目標已經達成
但好多時共產黨既「目標」唔係常人可以睇得出

好似西部大開發咁
咩經濟建設，增長，其實只係裝飾，襯托用
真正既目的係北京要加強對西部既控制
係政治上黎講，西部大開發係成功
只係大家既著眼點唔同
當然共產黨亦唔想你知佢既真實意圖係咩

你計個人梗係少啦，但口講香港獨立又幫幾多呀？支持香港獨立要靠軍火架，
靠把口靠個正評就係支持？原來支持係咁廉價架？

我亦都話過口講係唔得

香港獨立要好幾個條件達成先得
但係之前, 如果已經比人統戰左而不自知
咁比你金山銀礦都死

廿年前星爺電影審死官
已經教緊：要同貪官，奸官鬥
你要奸過佢...

就好似古時行軍打仗
兵力已經懸殊
仲要俾人睇晒自己d佈陣，行軍etc
邊有可能唔俾人收拾？